究竟張無忌好九陽神功好打啲，定iron man 好打啲

你信唔信我用一陽指來指插你
插到你嘔白泡

ironman最怕熱

邊個喺下面再post令狐沖潮文都係on9仔

我嘅戰鬥力只有6000
依條𡃁仔起碼有一萬以上

橫掂都係FF 我覺得馬保國好打d

講得好，最撚岸鳩就係令狐沖篇岸鳩文，一啲都唔好笑

楊過用雙手互搏贏哂

係張無忌源源不絕，至剛至陽嘅九陽神功面前，楊過只係柒頭級

識九陽神功既iron man 咪好尾機

RAMBO好打啲
一炮轟落去

留名等睇令狐沖

Tony唔識中文

屌你老母

閃電五連鞭好啲

Iron man一個導彈就收佢皮

The god power of nine suns

《九陽真經》心決:"他強由他強，清風拂山岡。他橫任他橫，明月照大江。他自狠來他自惡，我自一口真氣足。"《九陽真經》心法具體如下：

一舉手，前後左右要有定向.起動舉動未能由己，要悉心體認，隨人所動，隨曲就伸，不丟不頂. 勿自伸縮.彼有力，我亦有力，我力在先.彼無力，我亦無力，我意仍在先.要刻刻留心.挨何處，心要用在何處，須向不丟不頂中討消息.切記一靜無有不靜，靜須靜如山嶽.所謂他強由他強，清風拂山岡.一動無有不動，動當動若江河，所謂他橫任他橫，明月照大江.從此做去，一年半載，便能施於身.此全是用意不是用勁.久之，則人為我制，我不為人制矣.

舉手不可有呆像，彼之力方挨我皮毛，我之意已入彼骨里.兩手支撐，一氣貫串，左重則左虛，而右已去.右重則右虛，而左已去.氣如車輪，周身俱要相隨，有不相隨處，身便散亂,便不得力，其病於腰腿求之.先以心使身，從人不從己，後身能從心，由己仍是從人.由己則滯，從人則活.能從人，手上便有分寸，秤彼勁之大小，分釐不錯.權彼來之長短，毫髮無差.前進後退，處處恰合，工彌久而技彌精.彼不動，己不動.彼微動，己先動.往復須有摺疊，進退須有轉換.極柔軟，然後極堅剛.靜是合，合中寓開.動是開，開中寓合.觸之則旋轉自如，無不得力.先求開展，後求緊湊，乃可臻於縝密矣.

務使氣斂入脊骨，呼吸通靈，周身罔間.欲要神氣收斂入骨，先要兩股前節有力，兩肩鬆開，氣向下沉，牽動往來氣貼背，而斂入脊骨.行氣如九曲珠，無往不利.能呼吸，然後能靈活.吸為合為蓄，呼為開為發.蓋吸則自然提得起，亦拏得人起.呼則自然沈得下，亦放得人出.此是以意運氣,非以力使氣.全身意在精神，不在氣，在氣則滯.有氣則無力，無氣則純剛.

一身之勁，練成一家，分清虛實.發勁要有根源.勁起於腳，變換在腿，主宰於腰，發於脊背，接於兩肘，行於手指，總須完整一氣.發勁須沈着松凈，專主一方.曲中求直，蓄而後發.蓄勁如張弓，發勁如放箭，運勁如抽絲.勁似松非松，將展未展.勁斷意不斷.又要提起全副精神，於彼勁將出未發之際，我勁已接入彼勁，恰好不後不先.如皮燃火，如泉湧出.前進後退，絲毫不亂.方能得機得勢，隨手奏效.此謂借力打人，四兩撥千斤也.

動靜之機，在於陰陽，總歸神聚.神聚則一氣鼓湯，鍊氣歸神.氣勢騰挪，精神貫注.開合有致，虛實清楚.左虛則右實，右虛則左實.虛非全然無力，氣勢要有騰挪.實非全然占煞，精神宜貴專注 .緊要全在胸中腰腿間運化,不在外面.力從人借，氣由脊發.胡能氣由脊發? 氣向下沈，由兩肩收入脊骨，注於腰間.此氣之由上而下也，謂之合.由腰展於脊骨，佈於兩膊，施於手指.此氣之由下而上也，謂之開.合便是收，開即是放.懂得開合，便知陰陽.到此地位，呼翕九陽，抱一合元，可名九陽神功.從此功用一日，技精一日，漸至從心所欲，豫順以動，罔不如意矣

要言之，氣以直養而無害，勁以曲蓄而有餘.神舒體靜，刻刻在心.內固精神，外示安逸.變換虛實，捨己從人.須知陰陽相濟，方為懂勁.平日走架，是知己工夫.一動勢，先問自己合不合規矩. 少有不合，即速改換.走架所以要慢不要快.打手是知人的功夫，動靜固是知人，仍是問己.自己安排得好，人一挨我，我不動彼絲毫，趁勢而入，接定彼勁,彼自跌出.如自己有不得力處，便是雙重未化，要於陰陽開合中求之.所謂知己知彼，百戰百勝也

慢慢譯

金庸d數好似有英文版

可能佢覺得葵花寶典勁啲，已經自宮

你睇完本倚天屠龍記，會唔會識埋九陽神功呀？

照住巴打你講咁練
Feel到個單田位有股熱氣
知道已經略有小成

一陣叫阿妹還錢
諗住條八婆唔還我就開鳩佢波

多謝巴打